====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Architectures poreuses et hospitalières à tous points de vue , car le plan-masse découpe le site en multiples parcelles de tailles diverses et les programmes attribuent ces parcelles à de multiples acteurs où se jouent des répartitions inédites entre promotions publiques et privées , entre maîtrises d ' œuvre très encadrées et conceptions partagées avec la vie associative — un morceau de ville qui cherche à établir la complexité dans un monde complexe , là où la disparition des activités anciennes a laissé un sol libre qu ' on aurait pu considérer au siècle dernier comme une table rase et qu ' on sait aujourd ' hui porteur en réalité de multiples traces géographiques , techniques et sociales où puiser l ' amorce d ' une richesse composite aussi grande que celle de la ville ancienne , mais autrement .
Entity Name (Type) :: Architectures (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Architectures (LOC)
Total entitiy counts: 1

